也許相愛很難

真

瞓啦，7 head

究竟呢個世界有冇兩情相悅